"# My project's README" 
Aktsia hindade graafik "OMX Viewer"

Minu rakendus näitab Tallinna börsil olevate ettevõtete aktsiate sulgemishindade graafikut.

Andmed laetakse alla lehe all olevast csv failist

http://www.nasdaqbaltic.com/market/?instrument=EE3100016965&list=2&pg=details&tab=historical


Valides selectboxist mõne firma nime , kuvatakse graafikule sulgemishinnad ja vastavad kuupäevad




